賓夕法尼亞州威斯特摩蘭縣911中心接到一名男子的最後一個電話，他說自己被鎖在廁所裡。2001年9月11日：一個普通的工作日，然後是恐懼和死亡的超現實場景|大衛·馬拉尼斯| 2021年9月10日|華盛頓郵報|
需要上廁所的人由一名官員護送到飛機的小廁所。被囚禁在自由之地：第一部分|亞里爾·巴爾德斯·岡薩雷斯| 2021年7月7日|華盛頓刀刃
塔萊拍攝的照片顯示，飛機降落後，空姐站在離奎諾內茲幾英尺遠的廁所旁，等待警察護送乘客下飛機。視頻顯示，一名女子朝西南航空公司的空姐臉上打了一拳，打掉了她的牙齒：“一切都很糟糕”|安德里亞·薩爾塞多| 2021年5月28日|華盛頓郵報|
一些城市，包括俄勒岡州波特蘭市和加拿大蒙特利爾市，正在通過任何人都可以免費使用的獨立衛生間迎接挑戰。如何建造乾淨安全的獨立式公共廁所|安德魯·賈姆布倫| 2021年4月28日|麻省理工技術評論
他搖晃著刻面的玻璃門把手，讓裡面的人知道他在霸佔廁所。獨家摘錄：MLK的《最後時刻縈繞》|漢普頓俱樂部| 2010年4月24日|每日野獸報
即興的轟炸激起了全世界的掌聲，就在最後，賴特衝進了廁所。埃裡克，還是一點一點|弗雷德裡克·W·法拉
結果，我受了重傷，進廁所時可能受了重傷。埃裡克，還是一點一點|弗雷德裡克·W·法拉
套房的第三個房間旁邊有一個小廁所，諾克羅斯先生走進來洗了臉和手。破壞者|弗朗西斯·林德
另一方面，通過一個有帷幔的壁龕，他可以看到一個小廁所。文明的地位|羅伯特·謝克利
對插圖的研究將清楚地表明廁所是如何改進的。管道元件| Samuel Dibble